而家時候自組防衛隊???

黑社會已經控制社會, 警察又玩失蹤...

1)假設政府係同黑社會聯合 -> 咁政府已經係要比推番, 已經無視法治

2)假設政府無同黑社會聯合 -> 佢既警方加上佢本人已經無能力管治香港

Push
經過721後絕對有依個必要

我認為政府係用黎做戒嚴既籍口

（公投）「示威者宣布全面向黑社會開戰」